雲杜拿唔知有無睇到insigne球世界波？

睇左照派迪羅斯落場，吹咩

最當打既唔出

其實外圍賽一直有出
係附加賽發神經